不如我地做啲野 行出黎好唔好

唔好淨係識講好嬲好嬲
反抗，報仇
唔係淨係嗌下架喳
爭氣啲啦

我地一定要做啲野
唔可以淡忘，唔可以習慣
但我地可以做啲咩

推

無限期三罷

搞機場

做咩都好 做啲野啦 唔好俾佢地覺得我地可以俾啲狗撳住黎踩 反抗啊！！！！

求下你地

唔想成日都好無力，爭氣番次得唔得，唔好諗住等咩等咩幫你
革命啊依家
靠自己架
人地踢一踢你先郁一下
點贏啊大佬

中槍手足一定要平安無事

push

甴近平

警甴

有咩可以做

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

我都想知

但要做咩都好，都要多人
保護好手足

遊說晒所有朋友罷工未?

推到有人出行動post

差唔多全部朋友都學生
有罷

但我地罷學個成效好低 政府可以唔撚理先地
求下你地罷工，我知大家都有包袱
但依家唔企出黎，受苦嘅係你嘅下一代

*我地

三罷先啦！

團結啊香港人

做下文宣

唔好得三日啊！

希望快d有 準備好嘅三罷
利伸有罷 但係真係好多港豬返工

定快閃搞黨鐵，巴士，所有交通工具

工會依家加速緊進度
手足幫下手係fb宣傳下

太撚多港豬
係咪香港人天生太善良，懦弱
搞乜都要話咩民意民意
革命不是請客食飯
咁撚多勝利球迷
依家係到屌哂鬼個啲
到時光復成功咪一樣歸邊

好整下文宣先

唔好再講咩等人清算
你唔做野，佢地洗鬼俾人清算咩

唔好再part time 革命啦。。。